紅隧過香港有壞車，封左

有冇圖？

其實唔係罷工都會壞車架啦，壞多幾十架就話姐

圖？

揸車冇影SOR

圖 / source ?

每日都有

西隧仲好順
大家加油

議員可用入口
(車路) 1) 立法會停車場
2) 西面政總入口(秘密車路)
3) 特首辦(秘密車路)
(人路) 所有可去政總嘅入口